★覺唔覺呢個廣告好嘔心？

又係d二世祖創作

人地十歳就有十萬蚊利是 儲起唔用，邊個話後生仔唔捱得

五毛又踏港？

樓豬5毛

又話綜援先係贏家